經過第3波菲律賓病毒株同第4波尼泊爾病毒株,係唔係證明2月醫護罷工封關係岩,你班死黑警唔好做逃兵呀,守住麗晶呀

支持香港警察